好悶 有乜撚柒0野pc game好玩?

求推薦 pubg lol cs全部唔洗介紹 thanks

no man sky

送都唔屌

watch dog 2

compile linux

彈珠台正呀

呢隻唔錯 但有冇經營個類遊戲介紹 特別商業個類

Dirty bomb

Cuphead 近排發現

rainbow six siege

無個性戰隊 踩地雷

Banished

玩過爆左機了

Destiny2

on9仔先用，想好似mra咁做個一事無成既it狗咪用linux，成個人辨你睇

磚機大哥 我以前係高登手機台睇開o者,唔代表我都係IT狗 btw你仲用緊柒米?

其實以前個年代出既PC單機game好多都好好玩

FATE

係,依家啲單機game耐玩程度唔高,好似上面隻Destiny2 感覺玩唔夠十小時就會玩

Mario cat

World of Tanks

咩類型先？

Nier 單機黎講唔算差 有26個ending比你慢慢摸索

DARK SOUL 3

同問..等緊ONLINE大作..想搵FD一齊玩..但問左N次都未搵到

Capitalism Lab

龍族教義 法術幾靚

上steam大撚把

csgo啦 好正架 電競咁紅就知

我都想搵
我想玩COOP mode既 打AI
PVP 唔想玩
放工返屋企想輕輕鬆鬆hehehaha咁打下電腦 周圍遊就算

有玩緊insurgency (coop mode only)

動物園大亨

red alert2 經營軍隊

Hand Simulator

你盲0架?何東妹

其實可以周圍遊嘅風景game幾正

Divinity Original Sin 2
不過冇中文，英文要求高d

RPG/動作/FPS：
Batman Arkham系列
Dark Souls系列
GTA系列
Bioshock系列
Dying Light

RTS：AOE 2 HD

車Game：Forza Horizon 3

好多直播都玩依隻，睇過真係難玩

ra2 尤里復仇
diablo 2
cs 1.5
mohaa
流星蝴蝶
1942

south park the fractured but whole

dark soul1-3

war thunder ?
day of infamy?

Skyrim

war thunder

明星志願

Playhome
HoneySelect

早兩日Witcher 3 60%off

Warframe